凌晨個胃痛到仆街 冇胃藥 點能搞？

睇急症

又未至於痛到咁嘅 但瞓唔到 依家坐係度就好啲

飲熱水
熱敷

有無梳打水

去急症check吓佢好啲, 胃癌都會痛到pk

冇喎

……

落街買包吧
7 仔有 抗胃酸藥

念
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70
400, 70

咁幫你唔到
除咗去7仔買胃藥之外
再唔係食住止痛藥格硬訓

屋企有牛奶 試下先

對我就無效
我要飲梳打水
利申：長期胃痛

我聽日買定啲放雪櫃先

雪櫃有無雪凍左既野飲？有就敷住個肚，咁就瞓到

我會飲好熱既水，慢慢飲，感覺好啲

正露丸

熱毛巾

有冇d熱飲暖下胃？

有次係新加坡旅行，胃痛到要訓係張床 但係係最後一日 酒店要checkout 自己一個拖住個gip係附近食嘢
飲左個肉骨茶之後好暖胃 好左好多

食肚痛藥/胃仙u

嚟M痛？